Icytower_install - oryginalny instalator

Registry.exe - keylogger na maila

Container.exe - keylogger na discorda

mail.py - kod kellogera mailowego

dc.py - kod keyllogera discordowego

Instalator.py - kod skryptu glownego

IcyTower.exe - plik wykonywalny, program wlasciwy
